如果發現自己書包無啦啦有包疑似白粉

扔咗佢？定拎去差館

利申 ff，假設性問題

食咗佢

同個官講

掂你就輸一世

玩追龍

倒落去粉筆筒

企起身大聲講：「啲可卡因係你既」

去商場廁所沖走佢

發現一隻中學雞

一定係掉咗佢，報警隨時被告返轉頭

拿拿林扔落坑渠

發個新年財

搭飛機向外國親友求助

放去人地書包度

解釋唔到點解有係咪奶野

賣畀馬惜珍

正確做法係即刻掉左佢，萬一當值個差佬要跑數，你又傻傻下帶袋粉入去比佢

aa+

是但搵D普通膠袋連埋其他垃圾掉左佢啦

搵個拆家放左佢
賺返筆

第一個小息去小食部拎對筷子
第二個小息就用黎夾落人地書包